我係添馬電站 企高位指揮嘅巴打 想講少少野

對唔住各位戰友 我頂唔住啦

首先 多謝各位戰友死守夏慤道戰線
係度嘅巴絲都知 呢條戰線比較平和 成日都未同警犬發生衝突 但戰友都盡力睇實警犬

黑風褸皮靴巴打 多謝你係我頂唔順休息嘅時候出黎代替我做哨兵同指標
啡頭巴打多謝你幫手執行指示 將物資比前線 之後仲幫手控制人流
仲有比支椰青水比我飲嘅絲打
當然仲有陪我去咁危險地方嘅3個好兄弟

最後再次同大家講對唔住 今日我食左20up 粒催淚彈之後頂唔到啦
屌你老母死警犬 連急救站都射催淚彈

不受傷不被捕 留有血肉之驅

我去休息前為大家dum返一個催淚彈比犬 就係咁食到正 依家仲好唔舒服

傷曬啦....次次我都最後一個走

班狗無性
我食中幾粒都咳到仆街 流晒眼鼻水
無人幫可能真係死撚左

係度嘅就知 添馬電站係犬射催淚彈之後變成臨時急救站 救援前線戰友 屌佢犬直接射左4粒 大把傷者走唔切 好彩有其他戰友救人

我直情打唔開眼係咁咳 好彩有幾個絲救 我靜係聽到佢地叫我慢慢行 行左一陣離開危險區就幫我洗眼
唔係佢地我都死左

對唔住，一走咗就發生咁嘅事遲多一個鐘走都好

一返到睇一陣就見到龍和被圍好心痛

今日真係好感動 要物資嘅一呼百應
戰友肯聽我呢個金鐘毒撚講野 戰線幾百人一齊大叫好 一齊屌犬老母

前後包圍
前面掉 又用槍射示威者
之後 後面又掉
最後對撚住d人走緊既中信掉煙

掉左幾十粒

結果無人知 係後悔嘅今晚再出

多謝大家為香港付出

我自己都中近30粒 犬射到傻左

我都好感動
全部人好撚合作
真係衝既衝 運物資真係個個跑住運
個時攻立法會 攻到入去 全場都好撚開心
之後仆街黑驚狂掉煙
又開槍

完

根本好多人願意犧牲

真係好團結 一退 極多巴絲係欄幫人過 無人會放棄戰友

食十粒都飽到走佬 食30粒

我真係好想聯繫返喺現場嘅大家，就算呢件事結果係點，我都想同你地做一世朋友，但係我又冇辦法令你地信得過我俾電話我，係咪真係已經冇辦法同你地再聯絡？

犬 我屌你老母 為左人工殺紅了眼

辛苦曬
感謝你既付出

做得指揮就有責任 特別多謝黑風褸皮靴巴打等埋一齊最後一個退

頭先臨走嘅時候同一位戰友傾左陣計，佢喊得好淒涼，覺得付出左都冇回報，其實好多時都唔一定有回報嘅，但係可以同你地企埋一齊，我覺得好幸運

盡香港人公民責任 大把無名戰友付出更多 真係唔好篤灰捉鬼

我講嘢真係好似放針

我愛你地

我愛香港 更愛真香港人

林鄭有咩資格喊 我地幾多兄弟食左催淚彈不斷落淚

加油巴打

頂唔順走啦
留得青山在

真香港人係會企出黎 無論fail幾多次
就算失望 不能絕望

I know that feel bro
我都堅持左十二個鐘
琴晚都已經出左添馬留守
真係屌唔住
食烟彈滅烟彈
一下一下既鎗聲
真係以為會奶野
好彩命仔大奶唔到我
但就慘其他兩個中彈手足
直到布袋彈被逼退守

真係攰 要抖一抖

有一刻真係以為自己係咁先
走又走唔到食正 再次感謝位絲打救我一命

好好休息

巴打 多謝你

我都敗走了中催淚彈去佬時整親腳

聽日不合作運動見

準備下一次抗爭 溫和派斬有大把野做 今日大把物資巴絲幫我地前線好多

樓主 學林鄭話 勿忘初心
我今日都食左20粒up 我都揀左去休息
但唔好放棄 一齊加油

係迫住去休息 到依家抖氣仲有d唔舒服

龍和道攻到入去果下真係好開心
但係之後....唉

執咗啲嘢去中環喇，放心

我相信大家既付出係有用既
如果覺得無用
就唔會出黎

仲未休息，不斷將消息送去啲YouTuber blogger度，希望佢哋會講下咩事

嗰啲死人催淚彈啲煙入嚟地鐵站啦屌
速龍嚟到 走入商場都有煙霧彈

冇架，唔因為好輸呢啲而灰

無乜辦法

犬4點半痴撚左線 不斷射 避都冇位避 多得一班勇武巴打即刻淋熄曬先無咁多人死

我dum一個都死左 勇武巴打好神

我俾人幫過好多次 我都幫過人好多次
守望相助姐

上連登叫返龍和巴打去邊度集合咁囉

無人知犬今次咁癲

當我大叫 毅進仔係唔係唔識中文 開路啊!
好多巴絲都笑
多謝你地

唔好咁諗 仲有野做 佢就係要唔比希望你

下午拿物資過黎時都見到好有效率好感動，大家一齊努力運物資，大家都守住自己岡位

真係痴左線 第一次上前線
估唔到咁撚癲

唉，好後悔當刻冇即刻留低contact，依家一個時期咁敏感恐怕都冇辦法再見番你地，但係我只想同你地講一樣野，你地全部都係好人，我希望你哋有好嘅人生，無論今次嘅結果係點，都唔好因為咁而傷心或者絕望，覺得自己嘅付出係冇任何意義，我哋做到呢個地步，已經係問心無愧

我連中3粒.救得一個得一個.睇黎我對催淚彈抵抗能力較強.但都唔會想再食

我依家休息緊都mon住 擔心一班戰友

不過講真 你問應該都無人會俾你

真係避無可避

我點幾返咗去休息，準備夜啲岀嚟估唔到咁，對唔住

你一定係攰得滯
好似鄺仔咁攰到暈左發夢發到以為真

好色龍講緊希望國際多啲人知

Btw我係畀電話巴

剛見紅磡警署出動旅遊巴車大量差佬加裝備走.
請各位巴絲小心（包括物資站巴絲）

冇所謂，希望大家都平安，至少我哋喺lihkg 上面都可以相見

今日一齊戰犬嘅巴絲 我真係記成世 尤其係有幾個巴打

黑警瞄頭開槍片
Po 左上reddit r/gifs 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

仲有戰友大叫多謝唯唯 我分配緊物資都笑到傻

真係一呼百應

留user name

我都係第一次咁前 用眼神怒屌犬

當時其實真係覺得自己會死，尤其是當佢哋連放八粒催淚彈嘅時候，但係唔知點解啲人仲肯行返上前，當中有好多都係啲好後生嘅人，直情見到佢哋雙眼都俾人折磨都冇晒生氣，但係都照樣上番去，坦白講，真係見到人性嘅光明一面

我都以為自己好勁 點知一食到正就收皮 淚鼻水 咳唔停 係班絲面前柒到呢......

巴打，我對你唔住
我食咗三粒撤退咗
有一粒頭頂落
食正

巴打，你休息一下，叉足電

今日全日係夏慤道睇到晒，多謝巴打付出

巴打你好勁。好尊重你！

請問嗰位10年冇返工又鍾意打機嘅朋友有冇上lihkg

今日辛苦曬幫手嘅大家

多謝你

神打上身 成功反擊犬 但之後即67左姐

食左幾粒已經頂唔順

巴打好勇 仲還到拖
我離遠食5粒都乸到仆街

依家心情真係好複雜，我唔後悔自己做過嘅選擇，但係又唔想你哋有樣學樣經歷嗰種恐怖

但係我有一樣野想講，當你中第一次催淚彈，可能好辛苦，但當你中第10次嘅時候，已經係習慣咗，真正令我覺得恐怖嘅事係自己嘅決心，好似真係推緊自己去死咁

我留係高位叫人返去 真係好多戰友退完又衝 我仲比個外國記者不斷影 有緣可以見到我真身

我係琴晚無訓到個位黑衫黑衫巴打
我都頂唔順啦，周身骨痛，要訓一

盡力就好 下次戰場再見

戰友每一個都咁重要 無你地 我只係鳩叫嘅毒撚

好多謝你地
今日指揮得好好
多得你地傳消息 指揮
我地先知發生咩事同要做D乜

巴打 辛苦曬

希望嗰個記者影得清楚啦，其實我哋真係好勁，雖然其實都係挨打，但係我相信冇任何一個國家嘅示威者可以捱到呢個地步

正門掟完 d人退到中信掟埋去大台
左右夾擊無得走，d煙係咁攻埋黎
果下好絕望

佢地有豬咀 下次唔好dum喇 加油

唔洗講對唔住
辛苦晒 多謝巴打你

老實講 晨早已經頂唔順不斷流眼淚 真係頂硬上 去休息嘅時候我個人係思考唔到

幾位指揮嘅朋友，你哋真係好勁，正常人係呢啲情況下已經會放棄，我都有好多次想直接逃跑，但係你哋始終都唔放棄，先至令我哋有勇氣上前

辛苦哂你地

辛苦晒巴打 我呢兩日都會再出

#respect

係 責任心迫你去做 終於知打仗點解會有人肯衝

我喺過程中有好多次甩咗口罩同眼鏡，應該俾人點晒相，如果真係發生乜嘢事，喺赤柱都有你班兄弟相伴

我都係... 一放鬆成個人就死咁

唔會冇回報的,每一次都埋下更激烈的種子

香港加油！

都要各位戰友一齊跟 真心我男人老狗都眼濕濕 可能係中左催淚彈

我依家心情好複雜，見到成班兄弟姊妹咁偉大，反而唔希望我哋呢啲好人俾人折磨

比人打到咁仲咁團結同冷靜

加油啊，希望聽日都可以同你繼續奮鬥
屌死啲犬

係 等大隊走完我都放棄指揮走人 太大煙頂唔住

今日應該你最辛苦，去休息，btw你個位今下面有幾隻便衣通緊水，我同一班巴打已經盡力阻止

多謝你為香港人付出

如果全程中彈嘅朋友入面有未夠18歲嘅，希望你哋要留意一下自己嘅心理狀態，岩岩嘅情境好容易造成心理創傷

士氣!!!!!!!!!!! sorry係我鳩左 用水攻仲好

多謝你地
見到好多前線巴打跑黎跑去，想搵物資果陣個個都好齊心叫
今朝早我仲係添馬公園
大家仲好和平咁野餐
一到三點就變天
狂掟催淚彈
屌你老母死黑狗

班真勇武巴先勁 真係救唔少人 我地只係確保大部分安全
各司其職姐

到時見

頂你 我唔想去中國玩屎眼 唯有打贏今次一仗

一直企係你下面附近，其實我堅淆，最後見到啲絲前線都肯上就覺得我仔又點可以淆，最後守左左最前線一陣，明明得個十幾個圓盾係度hea企已經縮縮地中間果啲前線最慘，企咁耐都冇人頂，真係覺得自己係廢鳩辛苦曬巴打一直lead住我呢啲廢鳩

入哂中信嗰陣仲放多粒係門口
啲煙焗到成棟大廈都係
啲狗係認真想殺平民

你連自己幻想或者發夢既野都當真
你發緊夢炸！！！

我今朝有份係添華道搬鐵馬同入地盤位搬鋁條
頭先番去睇新聞見到自己到時入咗赤柱嘅話都有你地相伴

樓豬發緊夢

立會前食左一粒都想死 請受我一拜 我係垃圾

天橋扔？

輸左戰鬥唔等於輸左戰爭

肯出黎已經好大勇氣 大家都係戰友一樣咁辛苦

香港人共同口既夢

地下用毛巾包 加有巴打水攻

你帶下頭盔啦

抗爭仲應該你依種人

OK ?

利申琴晚發夢夢見

一早估到你 發夢啦 !

我地係天橋打算走左陣 警扔左個上泥 有個巴打九秒九扔翻落去 想同你同個巴打講聲多謝 唔係你地 我地好多人會困死中信入面

辛苦哂啦

唔好多謝yeezy500 總要有一個要需要睇水 到後期又落雨又曬攪到差d中暑

Take care

今晚又發先

走都無得走 犬真係痴線

如果發夢去到好前既位置

記得同其他精靈訓練員講

做任何決定之前都要諗點樣保護自己 先係最重要

因為你地依種人 少一個就係少一個

但戰友都繼續留守 好熱血

添馬地標辛苦你啦

原來係你，多謝你

各位戰友 今日辛苦哂啦
尤其係前線既戰友
受左傷既戰友求下你地唔好有事
我真係好慶幸有一班同我同年既人一齊為大家抗爭

我地會一齊捉精靈eg護主犬

簡易防毒面具製作
材料 decathlon 浮潛full face mask(或同等效用浮潛mask)
方法 拔走呼吸管,用濕布/其他過濾物塞住呼吸孔
效用比眼罩加口罩好
歡迎廣傳

真香港人係金鐘地標

多謝你巴打，今日辛苦曬

求相認 今日好多巴絲我要感激

喺social media問左朋友

不分先後
1.索帶
2.哮喘藥
3.眼罩
4.3M口罩
5.生理鹽水
6.頭盔 (有擋住塊面嗰塊野嗰啲)

之後再list

利申 尋晚11點留到今日6點 係鬼死全家

中信果下我本身想頂
比其他人走先
但真係頂唔住敗走
對唔住

我都係嗰個位置
到最後退入中信嗰時有個義士同我一齊跑出去搵水淋熄煙霧彈
拎起支水 正想淋時我地比速龍小隊渣警棍狂偶
唔知比人打嗰個係咪樓主黎
希望我地都冇事 god bless hk

我當時係現場 只想講一聲多謝你 冇諗過會係巴打

辛苦哂 加油

定性左做暴動既話 del post啦

屌你老母班廢狗

可以同你地一齊同場出現係我既榮幸！

大丈夫能屈能伸

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (9th June. 2019), please send them to the media attached below! Please copy and spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

同你同一條戰線 辛苦哂

推

喊死

利申 琴晚發夢

真係好齊心個下 ...

我都係

我係叫 狗隻唔好偷偷地笑個位巴打

我愛唯唯勁fight哥

發夢夢到大家一齊沖 有緣見

永遠忘記唔到一齊衝到班警犬退果下

今日死唔去真係好彩同多得香港人夠團結

嚇到佢地懶屎 利申又發夢

辛苦你 多謝你 香港人

屌佢老母
啲警犬真係以為自己做乜都得 可以為所欲為
死全家啦dllm

但係真係要諗諗點對抗催淚彈

大家咁話

今次得罪曬記者 女權 基督徒 仲有香港人 睇佢點死

依家仲記得陣味 .....真係要諗諗緊

先撤退聽日再嚟過啦

唔好搞我後面

唔好送死 今晚要撤架啦 今晚發夢再去

認真 仲係度嘅戰友快啲走

遠東個段時間應該一直係你附近
多謝你

仲有巴士站頂果位女士

許智峯出黎鳩up前面班左膠仲要拍手
有人想帶頭衝果陣仲出黎擋
去到最後龍和出tear gas散果陣仲有人屌人衝

篤灰捉鬼 背叛戰友嘅仆街 有時仲衰過犬

首先要多謝樓主做哨兵，等我地有所戒備！（我係樓主個面聽住樓主嗌）
另外我要多謝各位有出黎嘅巴絲盡心盡力，出黎推反呢條惡法

【2132】 夏愨橋上警方用大光燈照向夏愨道人群，現場警員持長盾戒備。
遠東金融中心外大馬路有約六十名防暴警。

戰友走呀 聽日再戰

中信果下真係痴撚線 前後夾攻放催淚彈 想走都冇得走

發夢個陣 夢到中左煙
好暈好辛苦
多謝扶起我既手足
多謝為我洗眼既手足
流住淚咁醒 多謝你地

真係 訓醒都忘記唔到嗰陣催淚彈嘅味 記憶太深刻